================================================================================
АНКЕТА #AN-20251008-maxkate1-001
================================================================================

Пользователь: @maxkate1
Имя: Екатерина Максимова
Telegram ID: 558479825
Статус: completed
Создано: 08 октября 2025, 23:07
Завершено: 08 октября 2025, 17:27
Название проекта: None

--------------------------------------------------------------------------------
ВОПРОСЫ И ОТВЕТЫ
--------------------------------------------------------------------------------

Вопрос 1: Ссылки на сайт/соцсети (для оценки инфо‑открытости)
Ответ: https://lepta.info/fund/ ; vk.com/fondlepta; vk.com/anisimovo_usadba

Вопрос 2: Задачи, которые нужно решить для достижения цели
Ответ: Воссоздание уникального исторического иконостаса в восстанавливаемом храме святого Иоанна Богослова в деревне Анисимово. Проведение социально-значимых культурных мероприятий для разъяснения важности сохранения исторического и духовного наследия. Популяризация проекта

Вопрос 3: Какая сумма позволит реализовать проект?
Ответ: 5 000 000 руб

Вопрос 4: Какие мероприятия планируете провести?
Ответ: Экскурсии по местной краеведческой экспозиции 10 экскурсий, 1ч, 50 чел, в течение полугода.  Экскурсии в восстанавливаемый храм и по территории села с показом ценных архитектурных зданий, 5 экскурсий по 20 человек, 1ч в течение полугода. Информирование о ходе восстановления иконостаса в соцсетях на протяжение всего проекта. Торжественное открытие и встреча с художниками-реставраторами, 200 человек, 1 событие.

Вопрос 5: Планируемые результаты (количественные и качественные)
Ответ: Изготовлен и установлен иконостас, появился интерес к истории края(опрос), рост охватов в соцсетях

Вопрос 6: Партнеры проекта (организации, формы поддержки)
Ответ: ДК Первомайский - предоставление помещения для мероприятий, Чагодощенская ЦБС подготовка и проведение конференции "Иваны всея Руси", ООО "Толково" - помощь создания контента для соцсетей.

Вопрос 7: Укажите географию проекта (город, регион и тп)
Ответ: Деревня Анисимово Чагодощенского района Вологодской области

Вопрос 8: Главная цель проекта (видение решения проблемы)
Ответ: Повысить интерес к сохранению своего культурного наследия у жителей Чагодощенского района, в первую очередь молодежи

Вопрос 9: Наличие ресурсов и оборудования для реализации
Ответ: Изготовление иконостаса будет происходить в мастерской в Московской области, с доставкой и установкой в храм в Анисимово.

Вопрос 10: Опишите целевую группу (участники, возраст)
Ответ: Местные жители, люди с корнями из Вологодской области, Старшие и средние школьники и молодежь Чагодощенского района Вологодской области

Вопрос 11: История получения грантов (год, фонд, результат)
Ответ: 2021, ФПГ, 1 174 010 руб., Документальный фильм Стеклоград на Чагодоще, https://президентскиегранты.рф/public/application/item?id=aa6a8cd7-60ca-45bb-94a4-4e06c4d545d2 2023, 2952000 руб., Это не мусор https://президентскиегранты.рф/public/application/item?id=49fc337a-133d-4787-bba2-ac811e0334bb

Вопрос 12: Устойчивость после гранта: источники и планы масштабирования
Ответ: Мероприятия будут продолжаться, экскурсии с показом восстановленных объектов, культурные мероприятия, соцсети с освещением и продвижением проекта

Вопрос 13: Выберите грантовое направление для вашей заявки (введите номер от 1 до 11):

1. Поддержка проектов в области науки, образования, просвещения
2. Развитие институтов гражданского общества  
3. Развитие общественной дипломатии и поддержка соотечественников
4. Поддержка социально значимых инициатив и проектов
5. Развитие культуры и искусства
6. Поддержка проектов в сфере благотворительности и поддержки уязвимых групп
7. Поддержка проектов в области охраны окружающей среды и устойчивого развития
8. Развитие молодежных инициатив и проектов
9. Поддержка и развитие спорта и массового физкультурного движения
10. Поддержка инновационных и технологических проектов в общественной сфере
11. Развитие региональных инициатив и проектов

Введите только номер направления (например: 5)
Ответ: 5

Вопрос 14: Опишите суть проекта, что хотите сделать и для кого и зачем
Ответ: Развитие социально-культурной инфраструктуры села Анисимово и Чагодощенского района Вологодской области для местного населения с целью сохранения исторического наследия родного края.

Вопрос 15: Какую проблему решает проект и какую социальную значимость он несет?
Ответ: Жители не могут самостоятельно восстановить ценные заброшенные на территории села архитектурные памятники, в результате чего теряется память и наследие русской провинции для нынешних и будущих поколений

================================================================================